1823投訴左的士狗後 錄口供

有架的士狗不依交通標誌
交通部叫我錄口供
錄完口供 多數洗唔洗出底？

要 但佢多數都會同你講好煩架喎晒你好多時間
耍走你